貓貓健康護理篇 貓奴入

想問下大家有無幫貓貓洗耳, 刷牙既習慣
開始想幫佢洗耳, 刷牙, 但唔知邊知牌子好
有無邊隻牌子用過係好?
利申 3歲貓女口臭 1-2星期刷一次牙, 仲有下爬會有D黑色粒粒

有呀, 之前隻貓個耳仔入面有菌, 有d 黑色嘅污糟野, 用藥用性嘅洗耳水洗完之後好返哂,而家keep 住用普通洗耳水洗下, 刷牙就真係睇主人想唔想 同 隻貓肯唔肯俾你刷, 因為唔易刷, 我個貓口腔有問題, 之前洗完牙, 獸醫建議我keep 住幫佢刷牙.

刷牙你試下晚晚幫佢刷

下巴黑色點點係粉刺
可以拎塊布用温水輕輕力幫佢擦走

都係隔硬塞牙刷入去刷 次次刷都打仗咁
巴打用邊隻貓牙膏？

試過用沙布 但擦極都仲有 好難清 係咪因爲佢污濁？

我冇用牙膏, 我就咁用搵濕紙巾幫佢刷